有冇app有即時報價賺蝕

姐係入哂你買d股佢幫你計你而家賺蝕幾多咁，我見好多銀行app都有，不過我用緊廢9渣打就冇

牛牛

ticker

Ticker delay ga

點樣加自己股入到，用模擬炒股？

富途壕撒股票雨，本日王牌：【58同城，欢聚时代】，快來一起搶！ 今天12點，18點共有兩場股票雨遊戲，玩遊戲必得股票！

富途牛牛即時睇

頂住先，唔該巴打

Aastock無咩？
如果唔介意可用大陸app 自選股騰訊 (qq finance)

etnet

Ticker app有顯示即時報價賺蝕
不過我習慣用開渣打app 方便d , 有個新功能唔使登入都可以睇到股票戶口結餘

請教一下
, 個延遲太多(而且見佢下面quote了數據取自TradingView), 所以宜家試用緊TradingView個串流報價圖
想問係咪買PRO plan就有即時恆指數據睇, 如果仲係會DELAY大概幾耐到?

咪有一欄係持倉